DC9 咪錶App

有無巴打玩過 幾準好過癮

不過之前Version 有齊紅綠藍的，今次update 完得返紅的

如果有an 版就正喇

點用

㩒往/停 落錶同停錶
空 就reset

GPS 同你計距離

有仆街痴車坐，就拎出嚟

有錢出車 黐下坐都要計住計住 樓主好快冇朋友

真·朋友我車佢入澳門都$1唔收

仆街呢...

我係你朋友嘅話:冇錢就咪學人揸出街啦 學人充大頭鬼 順路黐下都講錢 on柒鳩

講真 如果你朋友住屯門 你住港島 正常人都唔會黐你車啦 乜撚嘢車咁巴閉啊

揸得就預左蝕

行啦5毛

我部車成日都車同事朋友，我夠膽講從來我$1都無收過人

定係你成日俾「朋友」拒絕，心理陰影面積大過維園？

好笑 我有私家車有電單車 8年牌 俾咩人拒絕 成碌柒咁自己開post出嚟教人收朋友錢 而家有扮曬嘢話冇收人錢 同埋關五毛咩事呢?鳩唔撚搭柒

咩app

Taxi HK

做咩姐你

當人老馮車你？唔識主動比返錢人？做你朋友真係冇陰公

日日黐 又唔俾錢 你咪同佢絕交囉
on9嘅 駛唔駛靠個app啊

如果一次半次 一個月見唔到一次嘅朋友黐下有咩問題?你咁撚不滿咪話唔得 或者大家住東九龍 你走嘅時候咪話有事要去元朗囉

唔好揸個apps出嚟咁鳩肉酸啦 大頭鬼

唔係同你講緊應唔應該收錢，係你個態度問題，係你有冇offer比返錢佢。
當人老馮司機，一聽就知你份人有幾cheap

起完你底先知原來你一向都咁cheap

有咩cheap唔cheap 黐一次半次 仲拎個app出黎計費 夠你cheap? 公司距離地鐵站遠 我日日兜同事去埋地鐵站 三年未收過$